《花木蘭》迪士尼真人版電影已開拍，傳「木須龍」可能回歸！

1998 年上映的迪士尼動畫《花木蘭》是迪士尼第一部以華人故事為主題的動畫電影，也是不少人的童年回憶。而《花木蘭》真人版由女星劉亦菲主演，如今傳出真人版電影中，除了大家耳熟能響的經典配樂會再次出現以外，受歡迎的經典角色「木須龍」也將回歸！

木須龍為花木蘭家中的守護神，被花家祖先派到軍中確保花木蘭的安全，雖然目前木須龍會以什麼形式出現在真人版中仍無法確定，但這角色的回歸，絕對會是《花木蘭》真人版中的一大亮點！

除了主角劉亦菲以外，甄子丹將飾演女主角的恩師童將軍，李連杰將飾演皇帝，英軍領隊修夫基直言，這兩個入球對拉舒福特十分重要。令人驚喜的是，片中主要的反派角色強大女巫，則將由影后鞏俐出演，卡司陣容可說是非常強大！《花木蘭》真人版預計會在 2020 年 3 月 27 日於北美上映，屆時一定又會掀起一波「花木蘭」風潮！

劉亦菲

修夫基

M記會唔會重新出四川醬麥樂雞

哦，乜嗰隻嘢之前畀人割讓咗咩？

搵埋黎彼德做賜福就一流

李連杰唔係有病咩？之前見張相好似就黎死嘅阿伯咁

甄子丹將飾演女主角的恩師童將軍，李連杰將飾演皇帝，英軍領隊修夫基直言，這兩個入球對拉舒福特十分重要。

望到修夫基 仲以為佢做咩角色

千雪呢?

英軍領隊修夫基直言，這兩個入球對拉舒福特十分重要。

拉舒福特